唔計啊！唔計啊！12碼唔計😡

12碼就係黑哨
唔計！重賽啊！